［搜證］臥底出黎啦！

8月4日,大家可以見到有三個勇武手上都綁上黃色膠紙(仲要反光)根據說法佢哋會三個人為一team,有冇當時在場人士知道黃色膠紙嚟做乜春?

光復香港 時代革命

Push 和理非 繼續調查

一齊嚟捉班popo

721

幫助義士打甩條罪

疑點利益（benefit of doubt）歸於被告的原則下（另一由無罪推定原則延申出來的原則），被告會被判處無罪

請各位巴絲幫我確定黃色膠帶攞嚟做乜春

721 811

我懷疑3/8晚呢幾個打人先都係狗扮示威者,從而引起紛爭,令人覺得示威者好暴力,以下有幾個共通點, 未fact check
-pink 豬咀 (11/8 片已有多名狗扮示威者都用)
-手臂黃色膠帶 (用黎識別自己人)
-手持棍 (伸縮棍? 行山棍? 手持姿勢似學過用,片30秒右)

推到佢老母見到

你個疑點首先要證明到呢3條友係差佬

拎棍個姿勢都幾似

Push

8月4日 問下當日嘅勇武黃色膠帶攞嚟做咩

仲要一嚟就攞棍

手足不嬲都係用拳腳打

冇理由一呢就用棍

屌唔怪之得有d勇武派有伸縮棍

屌

好撚黑暗

全部都係粉紅色豬咀(嗰啲差佬話pink team) 應該係咁解

FING棍出黎果野順到

黑警打籃絲

推

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

唔識分 咁係咪勇武全面退場

個白衫佬 ON9 , 我信係黑警扮示威者 , 不過都覺得抵打

作好自然 , 明顯練開

如果係真
呢單野都幾恐怖
呢條片一出果陣 個撚個屌白衫係休班警影大頭相

再掉轉諗
藍絲知道真相會點 黑警扮臥底打藍絲

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

冷氣軍師可以開工了

推
都話所有暴力野都係班卧底做架啦

拎住個死人棍再加埋拎住支棍放喺駁頭嘅姿勢。。。

佢哋將支棍擺喺膊頭好熟練

段片其實係有4個pink
3高1矮
睇清楚圍住個男人嘅時候，3高做緊乜，明明行得最前，但係就扮打，拉開人，追又追得慢過人

港共三大死穴：721，811，機場

白衫男係有耳機

又
露
底
啦

[url]

真係一模一樣

白衫應該都係狗黎, (佢手勢似想攞槍)
全句應該係
黑警打狗

push

推爆佢
卧底狗帶頭煽動

唔洗推 blocked 樓豬

Push 好L肥個豬西

有無人知佢全朵？

全部犯法嘢都係popo做

多謝巴打咁用心

露晒底

黑警扮示威者打人

我跟朋友們睇呢條片時, 覺得好奇怪點解會一句粗口就惹到 "前線手足" 揮拳打巿民
而家終於有苗頭 , 9 成 9 係 9 扮示威者

需要調查

前線會係盡量想blackbloc
全黑冇任何特徵
去減低被認住既機會
佢地痴黃膠紙正正背道而馳

仆街好撚黑暗
心寒

仲要佢哋揸伸縮棍好似揸警棍

屌 真係好撚可疑

推推推

嘩屌你老母, 28-30秘個揸棍READY手勢, 大家應該見慣見熟啦

推 屌老佢母

推佢老母

推呀，仆街克警自編自導自演

811

肯定係鬼

啱呀

100% matched

滿意

開頭拎棍姿勢同黑警一樣
推完人攪起紛爭就匿去後面
圍埋去既手臂都無黃帶

嘩 黑警真係要死全家

等睇連登啲智障黑警帶風向

快撚啦 智障毅進閪 想睇你地表演帶風向呀

屌啲鬼

一定係啦

推上報

卧底警對休班警

推爆你

警察打警察

完全同意

b]
各位巴絲CAP圖時，請同時貼上片段連結、時間、地點等資訊，以便其他巴絲能夠從其他角度既片段作出跟進，確認，謝。

[/b]

各位巴絲CAP圖時，請同時貼上片段連結、時間、地點等資訊，以便其他巴絲能夠從其他角度既片段作出跟進，確認，謝。

之前個女弓手

油麻地彌敦道加士居道交界

612
721
811

之前好似先討論過點解會有高清cam 影到好似拍戲咁

呢個都要推

祝咁多位阿sir係前線一帆風順

呢下好自然動作 似狗 但佢又咁肥

Yes
60926
所以話粉紅色代表啲咩真心on9
你估打機咩
睇色分卒既等級
有疑問send email 問3 M

此帖必紅

黑警扮臥底打藍絲

一定要起到底推上報還大家一個公道

其實之前傳嗰陣已經有留意佢個post(棍擺膊頭)
但係嗰陣剩係心諗洗唔洗學得咁似

好鬼

打休班警

1:14 警察打人前都係放枝棍係膊頭

0:29
一撚樣

推咗先

白衫果隻最撚狼

警察打警察
自編自導自演

有冇戴耳機？

POPO唔好再憎示威者
憎返自己人啦

金田一

何妖當日仲好快POST上FB!

我想問前線係咪有一堆人有戴耳機？
我記得元朗企最前有幾個有耳機。

伸縮棍一定係武器，香港法例係唔比政府以外嘅人擁有，連賣都會比人拉人封舖。
大家可以揾下舊港聞，耐唔耐就話克警搜到伸縮警棍。呢樣一路都係唔比民間買賣。
呢幾條友去邊到攞到？仲可以大搖大擺咁攞出嚟打人，呢點都真係幾 jucy...

留意下佢哋企嘅姿態？普通嘅抗爭者通常對住就算係藍絲，都唔多會夠膽企到挻起胸膛，大家可以睇下佢下義士，再對比返呢幾條友嘅身體語言，都可以睇到一點嘅頭緒

不過依隻好難買
連國難五金都話好難入貨

自爆無極限

up

唔講唔覺
全部都有黃色膠帶
全部都有支棍
仲要係伸縮

鬼好似多數6500ql + 2096圓餅

好大機會係靠沒收物資站拎番黎

大獲我好似仲同個pink team交流過

好多手足都係用粉紅色豬咀
D502罐同60925/60926等都無哂貨好耐

好可疑

而家全城捉鬼

所有暴力都係鬼

屌 即係所有勇武都係鬼

而家唔係應該想辦法解決嗎？

連登仔人肉搜尋playback正式開始
Scan mode open

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

好懷疑白衫果個同班疑似喬裝警係同一顆！
成件事好似做戲，專登製造事端，點解個白衫佬咁夠膽瞭起成班示威者？仲要係專登同手臂有黃帶班友口角，超級可疑🤔
白衫都可能係黑警，要查！

721 811 推
重申 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

個預備攻擊個手勢
棍放上肩準備動作

除咗捉鬼之外，仲要諗下點樣對付！

喬裝唔同嘅角色

link??

why?

721 811
好似狗 90% match

1:15 手臂有黃帶嗰個郁得咁似狗ge

見之前元朗個次都有一堆人有黃色帶係手臂(圖中一樣)，全部有棍有盾，我以為係果排捉黑社會手足組織自偉隊標記。

唔排除狗隻發現左再抄。

點都好 呢隻廢老係抵打

呢三個唔係警犬 自己人！
荃灣富都茶餐廳外有份一齊追打福建幫！！

14秒開始有邊黑色頭盔

好多狗都好肥

終於有人幫手澄清

[置頂/多圖] 即時離境大堂 原來大家無搞錯日子

咁樣做只會令真係勇武既巴打卻步....

咪撚再捉鬼啦,
真算真係鬼, 你覺得放 「証據」有用?
POPO會認?

咁做係會害死同路人! 真勇武係唔會再出黎

咪撚抵毀前線啦
打藍絲又點呀，掟氣油彈掟磚又點呀
唔覺得係壞事呀，掟核彈都唔會質疑手足呀

唔想再有手足犧牲
暫時比我地d和理非出手

堅持不流血、不被捕、不割蓆、不指揮！

問題佢哋唔係手足係popo,所有犯法嘢都係popo做

點睇得出係同一堆人 d架餐都唔同

佢哋似係鬼，但佢哋拎住嗰支咩嚟根本睇唔清，第二大把勇武唔淆藍絲啦

就咁睇唔見黃帶

痴撚線 我都係咁樣拎棍架wor
我係咪要比人屈鬼啦？

睇真d，真係似警員，拎棍都用警察手法

咪撚亂咁捉鬼啦
佢係手足真係比你班仆街累撚死
嬲撚到仆街
正評個班 用下自己個腦分析左先

都唔算肥
係壯

我喺車站都見過揸棍嘅人，喺車站出棍係目的呢

中哂班狗下懷
屌你老母勇武手足比你地所謂搜證
即管繼續分化 我地好撚快會輸

利申 識佢地本人

你見到入面既人有黃帶?

屌你老母班豬隊友又累事
捉咩鬼呀

其實呢有條黃帶係好正常嘅事
Form小隊不嬲都要有記認架啦我屌你老母
捉撚完鬼未

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

係為撚咗認自己人 比狗捉即刻救人啊
用下腦啦懵撚 打藍絲都比人清算

其實我見到有得賣…

呢幾個都係手足黎，大家唔好搞錯對象會出事
如要 FC 歡迎留低 TG 同你地傾，大家唔好草木皆兵，疑神疑鬼，咁樣好容易好似之前雨傘咁輸到仆街。應該諗下方法，點樣避免 259 混入，應該點樣救返啲兄弟，而唔係四圍喺度懷疑邊個係鬼，未證實就喺度開 post 亂咁吹，咁樣會令到真係自己手足無啦啦俾人起底，會好危險。無啦啦自己人打自己人，咁樣輸好唔抵。

倒不如…

一個都話巧合呀 但兩個人揸棍姿勢一樣

你落過前線未？ 你知唔知記認既重要性？知唔知隨時救返手足就係靠呢樣？
你係咁想捉鬼 不如出去捉 唔好係屋企做冷氣軍師啦廢物
你想勇武解散你就講出黎啦

屌你老母呢個係拎警棍姿勢

覆遲少少你就單硬機！

屌你老母廢物樓主 捉狗出嚟捉咪撚係連登捉
前線就係咁樣比你捉撚走哂 事主依家話放棄你班和理非 恭喜你阿柒頭樓主

阿sir叫大家唔好捉鬼！大家睇唔睇到？

大台就係警太

非也 , 唔係歸類所有勇武都係鬼
而係, 不尋常事情發生時, 時刻保持警覺或懷疑, 避免中招

當然, 而家更可以帶風向反攻 99, 在社會層面上, 將大部份暴力 (掟汽油彈, 放大火, 蓄意打人或破壞私人財物) 歸究去99 , 令討厭抗爭者既巿民轉移 99身上.

其實我本意係想幫手推到黑警變不可信證人,而且唔係要起底

同意

呢個時候你依家係咪帶風向叫人捉鬼
想雨革2.0？

起你底就知你信得過啦！阿sir

樓主你而家暴露左手足出黎，你唔起狗都會起你明唔明？
片中成Team人我都識，係自己人，你哋咪撚再疑神疑鬼
利申：前線姑娘，咪再推

捉乜撚野鬼
就算被你搵到個特徵 佢下次都可以轉
哂時間哂心機

好似火星異種

回應樓主
佢揸棍手法好似狗
平常人唔會hold係呢個位
你平時都會舉起枝棍但唔會90°

[緊急分析]法！不！責！眾！

不如直接問pprb

嗰三條友追完個白衫佬之後有位手足頭部受傷
額頭中間腫起晒 流晒血
但個白衫佬俾人禁住都竟然冇乜事
淨係整親手
然後追到巷到 有幾個人叫唔好再追
又有人護住白衫佬離開
唔知係咪佢地趁亂扑中左示戚者
利申發夢喺現場見到 事後落雨開遮

掌握到資料早就去拉人，仲要打狗，假設你所講既"認識"唔係鬼係真既，到目前有無被拉，你應該好清楚，如果連咁都唔知，你所講既"認識"真係唔算係囉

繼撚續捉 唔好撚停阿 屌你老母
到時全部勇武唔再勇武
雨傘2.0

An individual is innocent until proven guilty. But a government is guilty until proven innocent. A democratic government exists only at the will of its citizens. The citizens should be able to withdraw their support to the government at will, for any reason. Please remember this if you have the chance the rewrite the laws.

在被證明有罪之前，個人是無辜的。 但是，在被證明是無辜之前，政府是有罪的。 民主政府只有在其公民的意志下才能存在。 公民應該能夠以任何理由隨意撤回對政府的支持。 如果你有機會重寫法律，請記住這一點。

屌你老母，成班暴徒，死爛仔，抵你哋讀唔成書！！！

好耐之前有po話過係鬼
睇揸棍手勢已經知
仲要勇武到著住白衫打人
又有班人唔L信屌人鬧勇武玩割席
之後仲要有人開po屌人捉鬼

勇武唔好去機場，佔領遊行比和理非做，搵仔搞左啲狗母先，要清算啲狗先

lm

不推 由佢沉

感覺呢場運動好快會好似14年咁收皮，個撚個好似當年泛民咁捉鬼

你睇返成條片先再講係咪搞事
咁以後成場運動淨和理非 勇武全面退場
滿意未？

雖然呢段片係幾治愈，
但個位爆 see 義士突然著左，
依家睇返係有D奇怪，
而其實人支棍我有注意到，仲諗邊度買架碌野

正常癈青點會戴耳機架 ? 聽歌放鬆心情咩 ?

著晒armor , 啡頭盔.

臥底都要show 委任證

呢樣係，
好多片都好奇怪，明明圍毆中，
但竟然乜事都無，
係條中坑練左鐵布衫定示威者放水

有無諗過前線班手足
係用個身係前面擋撚緊子彈啊
憑你啲所謂垃圾證據就話係鬼
我真係燥撚到仆街
佢翻到屋企睇到佢會點諗啊
用下個腦先 咪撚再亂捉鬼

利申:我係358
6月9到宜家未撚停過 出足9成

機場機場

612 721 811

推

因為呢次佢一個人 當時我在場 有同佢交流過

繼續捉鬼
唔會再有勇武敢行出黎

老實講。睇定啲 真係唔好亂捉鬼
搞撚到真前線灰哂機

真前線有記號認大家 有咩問題
粉紅濾罐60926 稀有裝 有咩問題
佢支野 我懷疑似係行山杖
迪卡農都有 可伸縮 好有用

之後個姿勢 我無野講

至於點解我要講明真 前線
因為有啲係cosplay前線
未出事就最前 一開波就唔見人

我個人認為
有人趁宜家知道啲人好嬲好想捉鬼
有人就借呢個機會就砌鳩真勇武
等真勇武被分化再解散

你地可唔可以比啲獨立思考自己
唔好一味睇正負評做人
唔好一味跟人個風走

分化捉鬼撚
前線手足咁撚辛苦場場打到尾 撐到尾
成場運動真係多撚謝你班捉鬼冷氣軍師

狗 三毛 一直夾埋做緊野黎打擊我地
佢地知道啲後生仔好撚易就被帶走風向

推 屌你老母

下下話鬼，借問聲仲邊有勇武出黎？我知你地想將d衰野射哂比黑警，但係米都話人鬼，真勇武既點出黎澄清？自爆又會比9搞，勇武要幾大勇氣先行到呢步？宜加白色恐怖做蒲埋勇武，你地自己諗啦

睇到呢個post....同埋入面既留言，真係好灰，元朗之夜就係勇武唔夠，先俾人打到鬼哭狼嚎咁慘，之後福建黨諗住有樣學樣，就係靠勇武先趕得走佢哋。但而家一發現有鬼，就亂捉，捕風捉影，好快企係前面食彈既勇武都會退曬，到時少咗一層勇武保護，相信受傷既人會更多。

真心希望唔好再亂捉，佢哋都要返工，之後捱夜保護大家，真係精神疲憊，如果再失埋支持，好快退曬，已經有一班勇武停咗唔敢再上......希望大家不割席！

關於疑點，有以下解釋：
疑點1:點解口角後打人？
答：精神疲勞下已經好燥，影片中只是影到一部分爭執，前線勇武厭惡白衫羞辱，認為唔能夠單方面俾人恰。

疑2:黃色帶好可疑？
答：前線勇武都有唔同team，佢哋私下都有唔同組織和行動，為了防鬼，佢哋都有自己的記號，方便行動。

疑3:拎棍似狗？
答：個個拎棍都唔同，有d狗拎棍都是垂直手拎，有d就放上膊頭，咁係咪勇武要自創其他方法拎棍先得？

疑4:有棍好可疑？
答：途徑唔方便講，但無裝備點上場保護你？唔通徒手？

下面係勇武少少心底話同大家講。

我係黃色膠帶隊入面其中一個
我明大家近期比狗嚇到驚嚇到怕，玩埋臥底人人自危，但都唔係無證無據就砌落去。

上面張圖，係727前一晚既討論總結，用黃色膠帶，係因為我地都係最前線既勇武，去過前線就知，一衝散個時真係好亂，加個膠帶會好易睇到自己人位置，幫手又好，睇情況都好都更易，係一個好好既策略黎，係依家有鬼大家先咁驚。 冷靜少少

倒番轉諗，其實大家圍內既就落Tag 咩色咩Team名 寫上去，去到現場唔熟既Team行開少少，可能對捉鬼大會更有幫助。

希望唔好再屈我地係狗，屈到心灰意冷，前線既勇武又少十幾個，再嚇怕一堆真勇武，後果可以好嚴重🙏🏼🙏🏼 慎思

上圖有晒日期、時間，咁都要嘈既，我無野好講，齊上齊落🙏🏼🙏🏼

其實係咪乜都推晒落狗度就可以掩蓋事實？
你話遮晒成個樣既手足應該唔介意比人拎黎做文宣
但係好易認果d手足呢？
對家鐘意點屈就點屈係因為唔存在篤魁同證明呢個問題
我地做野前，要諗後果
如果唔係同班藍藻有乜分別(單細胞生物）

咩呀。。60926盒黎
2097 p100係無外殼圓型粉紅色綿

講緊圓型因為佢地都暫時大量買唔到60926所以會用綿

香港應該係，6200 + 2097餅綿多，65**好少人賣
75＊＊係62＊＊返唔再先返呢隻

我果支淘寶新疆運落嚟架巴打

對唔住，手足。係我怪錯你地🙏🙏🙏🙏🙏

依家真係好想deal post

屌我嗰陣睇條片嘅時候都覺得點解個姿勢咁專業
你話我馬後炮都係咁講

上邊好似解釋完
如果係炒車 勇武真係會灰到仆街

打

黑警黎既

如果真係炒車嘅話對唔住啊
不過依家咁嘅時勢有少少懷疑都在所難免

Push 死黑警 狗改不了發癲

推呀dllm

我覺得呢D POST真係搵清楚證據先開
有鬼就一定架啦 盡量捉囉
但如果捉錯 一班盡心盡力幫大家既勇武冇啦啦比人cap唒圖放上黎話鬼
其他勇武見到以後又唔敢出黎 士氣大大大大大減
到時冇唒勇武後果係大家要承擔

我認錯了
上面講錯過嘢對唔住
大家請唔好再拎舊片捉鬼
無意思的

只要知道有鬼存在
就可以幫到畀人告緊嘅人
唔需要知exactly邊個打邊個
你根本唔知捉唔捉到啱
累咗真手足就仲on9

今鑊揚咗後
佢地都未必會再用同一招
只要真手足小心d嘅話應該頂得住
上前線時觀察清楚試下應該試到狗

灰乜鳩 我地都無必要搵呢幾個人真身 多謝佢地幾個比呢個畫面黎支持警犬混入示威者中挑起事端呢個事實添啦

其他不夠說服力，黃色帶就好明顯，要明顯的標志才能讓他們不被其他黑警打。所以要認有無幾個人有不正常而相同的標志。標志隨時可以變，但要變就幾個一起要變

人地未必咁諗 你望番上邊
贊成捉鬼但唔好亂捉囉 盡力啦

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

唔好足鬼住
黑警揚得出黎就係想我地內亂

其中一人揸棍及舉起 的手勢好似差佬， 好專業

揸棍嘅姿勢出賣咗佢哋
被打嘅人同 黑警一齊做戲

抽曬班友岀嚟

呢個應該係佢地小隊既識別認證黎架喎
佢攻擊既對象都唔似係自己友喇
我認為呢Team係自己友

兩日前我已經話過，勇武派會正式由「兄弟爬山」變成腹背受敵，前有狗咬，後有呢班捉鬼天師和理非封印

//懷疑3/8晚呢幾個打人先都係狗扮示威者,從而引起紛爭,令人覺得示威者好暴力,以下有幾個共通點, 未fact check
-pink 豬咀 (11/8 片已有多名狗扮示威者都用)
-手臂黃色膠帶 (用黎識別自己人)
-手持棍 (伸縮棍? 行山棍? 手持姿勢似學過用,片30秒右)//

1. 粉紅豬咀。3M™ P100 綜合濾罐3M 60926 防綜合氣體，以粉紅色做標記。真係企前線嘅手足十個有十個都用緊，可以話係最高配備，企到舞雷公咁遠嘅和理非捉鬼天師就梗係未見過，亦用唔著，唔好浪費裝備。

2. 手臂黃色膠帶。自己人做記認，小隊行動以防走失落單，唔解釋，班出嚟鳩企嘅天師唔會明。

3. 持棍。伸縮棍，淘寶大量，50蚊人仔、行山杖，深水埗大量，25蚊港紙。保護自己保護兄弟，唔似得你班友喺元朗畀人打到狗咁。

4. 持棍姿勢似學過用。全部手足企出嚟除咗心理準備，戰鬥準備都會有，網絡上無數嘅教學，甚至菲律賓魔杖等等嘅武術，應有盡有，你肯學就有。當然，捉鬼天師梗係唔會學，因為佢哋要學捉鬼同散水。

警狗派臥底混入示威者入面搞事，呢個係無容置疑嘅事實，但請一眾和理非狗抹一抹口水先，知你哋等咗呢個割蓆嘅機會好耐，不過勇武抗爭呢個係前線嘅共識，以武抗暴以死相搏。你可以繼續你嘅怯懦繼續永遠鳩坐唱歌，可以行埋一邊可以食花生，但請唔好抹殺前線所有兄弟嘅熱血，多謝各位垃圾

廢物

搵admin 刪左你自己個post 佢, 唔該哂

你一句對唔住已經抹殺咗所有勇武撚嘅心血

呢三條友唔係差佬, 佢哋只不過自己組咗打狗隊反光帶係方便分組, 以前以義勇軍都提議過紅色係勇武黃色係補給啦

我唔想話一黎就態度好差
但你講呢番言論真係令我好懷疑
你有冇發過夢
出去既哨兵既一隊隊既
根本唔會有呢啲咁既絲帶綁手臂（除左有一千零一日有自衛手足一齊保護大家綁左紅帶，有新聞報左）
點解？因為係好明顯
出到去就係想極力隱藏自己
仲要綁條咁明顯既黃絲帶？

樓主捨得叫admin 刪post 未?

回呢個post 嘅人唔該用不推文, 謝謝

又黎捉鬼撚
呢啲人就真係鬼啦

關於粉紅豬嘴寫左寫左個fact check post，幫手推下
「正視聽」粉紅豬嘴filter係防煙必備裝，咪再9up捉鬼!!

我話畀你聽，係的確有手足用咁嘅絲帶
廢物

其實28號嗰日香港義勇軍已經有帶顏色帶同埋對講機組隊㗎啦
http://103.15.199.188/politics/727-%E5%85%83%E6%9C%97-%E7%B6%B2%E6%B0%91%E7%B5%84%E6%88%90-%E9%A6%99%E6%B8%AF%E7%BE%A9%E5%8B%87%E8%BB%8D-%E4%BF%9D%E8%A1%9B-%E9%81%8A%E5%85%83%E6%9C%97-%E5%B8%82%E6%B0%91%E5%AE%89%E5%85%A8/

其實個拎棍姿勢我覺得無乜好爭拗
現場環境會TK架其實
呢個姿勢確保棍會由上而下咁打落去

咪撚再用推文回覆呀
已經影響到前線退場, 仲係度比人帶風向推埋上熱門

係 咁其實勇武底線係邊

屌你老母兒登仔智商有冇50
成日捉鬼捉鬼捉鬼
又話粉紅色豬嘴
屌你老母p100全部都粉紅色㗎
你哋係咪痴撚線㗎
落場個撚個都粉紅色㗎戇鳩
證明呢度成班冷氣軍師

Right. All we have to do is prove that they are not normal protesters or they are aimed something beyond democracy or 5 demands.

講得啱。只要證明到佢哋唔係普通嘅示威者或者係有其他目的咁就可以啦。

好顯眼喎 想扮睇佢唔到都唔得

pish

警犬都講明銅鑼灣扮示威者拉人係要接近前線搵出最勇武同指揮者搜証，你以家就係機場就整條黃色驚死人睇唔到你勇武，雖然兄弟爬山，大家小心啲啦

Yes. Because it’s actually toxic.

啱，因為事實上係有毒。

名副其實嘅不攻自破

白衫佬比隻臥底狗打果時即刻擺抆鎗姿勢 呢D係自然反應黎 扮唔到

前線班手足比人屌既次數多過食飯啦 你估真係一句屌老母就打人

( Show Blocked User - 萬里長城食萬寶路 )

你冇落過前線咪唔撚知囉，現場個個蒙哂面梗係要靠野做記認。冷氣軍師咪撚出黎獻世啦屌你老母

我有冇睇錯
我見到五個人

拎架餐有乜撚野問題，你拎拳腳同黑社會打？oh sorry，你連前線都唔撚會落

最高級全部粉紅色架on撚9

屌你老母又捉鬼
有種行埋黎前線捉囉
邊個捉鬼就當狗咁打

如果呢幾隻真係狗，咁比人揼嗰個阿叔咪好唔好彩？

蒙面咪保護咗自己囉
膠帶識認係為咗聚返自己小隊

.btw,而家哨兵都叫前線嘅咩？

完 • 全 • 正 • 確

另外喺心理學角度層面黎睇班仆街威慣所以一定會做啲outstanding嘅嘢出嚟俾人識別到，呢種行為源自於不成熟嘅心智同自大嘅性格，換句話講即係改唔到

講屌你老母，係人都打9佢啦咁撚串

屌! 係唔係鬼前線自己識得分,唔使你班冷氣軍師喺度搭嗲! 有上過前線嘅都知道個個笠頭笠面好難分得清楚邊個打邊個,為咗確保返分辨出邊個係自己隊友梗係帶色帶啦! 我可以擔保佢哋絕對唔係鬼!

個肥婆好似俾狗拉左

白衫戴耳機，可能都係演員黎

收皮啦你咁講一係就冇落過前線，一係就冇team，咪撚講反智野ok?

樓主呢

大家用不推文回覆

信我，雖然連登未必所有人都係聰明人，但係弱智嘅人係唔會變成智者，所以邊啲係狗邊啲係真會員其實真係一眼就睇得出

樓主似鬼多過片入面幾位兄弟似，完

超強摩擦力

咪係

捉撚夠鬼未？割夠蓆未？

係Activated

冇錯,我哋義勇軍係有帶耳機,其他部隊都係有戴耳機, 如果唔係同其他人溝通係一件好麻煩嘅事, 尤其是兵荒馬亂走失咗嘅話

好撚多片可以老豆搵仔

呢幾條友真係好可疑，撩交打。 之後又旭手打人嘅程度好似黑警發咗癲一樣，其他黑衫嗌住停手佢都唔停。

其實係有啲手足喺元朗都畀人打過,好想覆卓先搞成咁啫

不殺人

屌...
我果陣都有咁諗過
同狗一樣咁樣揮棍
不過果陣我係諗佢應該係學D狗姐
無再諗咁深入

無知一問，左上角VPN?
利申: IOS撚

唔好玩啦銅記班狗個豬咀完全無罐嫁,係得個2091/2097慮綿

可能係黑警打老黑呢 公報私仇

你地未研究過裝備就唔係坐係電腦後面做偵探啦,香港市面買到既3M又防到催淚彈既全部都係粉紅色

推撚夠未? 前線比你地割撚哂出黎啦

你要覆既唔該用不推文回覆, 呢個post 已經影響到相中人

就伸縮棍嚟講，出棍收棍Ready呢啲基本動作，網上唔少示範，其實唔難，唔係POPO專用，當然POPO都做到。支棍堅料識打位係唔需要亂出棍，正常唔係醉酒嗦咗嘢同精神有問題，多數人綠色位食唔到幾多嘢，黃色位更會瞓低，POPO狂毆係發洩居多，打紅色位直頭係攞命！

真心冷氣軍師 落場睇下啦 唔係最前都大多粉紅色

嗱，差佬揸棍有佢一獨方法
上次尖沙咀個個係武警黎

白杉都有戴耳機

睇返真係好鬼

查到佢邊隊 好易搵到其他幾個

示威者都唔會帶伸縮棍啦，著到咁帶埋碌棍出街搏拉咩

打藍絲打到咁
你地都可以話係鬼 真係無野講
好心唔好再割前線人員出黎

佢哋成班高矮肥瘦乜都有唔似差佬

又分化，帶撚晒風向。無人企出黎喇再係咁，醒下啦連登仔，邊個做實事，邊個搵命博，希望大家諗下。唔好再回到14年既慘況

不分化
邊個分化就係鬼

因為之前比狗沒收哂

依家佢地用緊果d全部係之前搶我地

不分化
搞清楚啲先啦